其實連登仔真係太自我為中心，井底蛙

全連登比多你1萬人

唔好以為全香港圍撚住你1萬人黎轉啦